而家有民間記者會 不如成立埋民間監警會

最好有埋議員,法律界人仕同張達明

人權監察？

借問一句. 有咩用?
佢唔比你查內部文件, 你無得捉佢D 人問佢野,
又或者你問完佢唔答你, 好似林奠一樣....

要推倒呢個暴力政權先係解決方法

有直播片同現場人仕作出指控
再經民間記者會發佈出嚟
警察唔忿巢自然會回應

洗乜啊，記者咪民權檢警囉

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

推，同意，齊做

睇唔到有咩作用

同意